A+ A B+ 係咩玩法？

仆街仲係爆唔到 4

你爆左4喇。4年個4

咁能勁- -

係POLY咪年年爆4囉

鏗哥hku first hon架= =..

勵志

AL失敗者>IVE jai> HKU first hon>失業

一波三折 必成大器

校園台傳奇

3.87

屌你3.87仲想點

實搵到好工啦

鏗哥即係幾多歲？

接近三十

估唔到你自從上連登就比鬼佬捽LIN

屌，收錯哂風，我未過黎個時都已經食緊洋腸

係時候要讀老人學院了

25?